青衣第二位肺炎

灝景灣資訊（16:18 5/2/2020）
管理服務中心剛接到第一座有住戶通知，其家中有人剛剛被確診感染新型冠狀病毒，灝景灣管理服務中心在調查及確認有關報告的真實性之同時，亦已經立即啟動緊急應變措施，包括但不限於在大廈進行全面消毒...等工作。詳情請留意管理服務中心稍後的通告。

新聞唔報 衛生署唔公佈

唔好沉

其實十八區都有屌你老味林奠

浩劫灣

Push

10

9

8

7

又變番浩劫灣..... 升左咁多年 個價應該劈到七彩

好似第3個了
長青長康各1

6

5

藍到發黑嘅青衣

4

Gg

社區爆發

社區爆發
社區爆發

未確診

推

3